{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_012228",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002158272?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "대아울릉리조트 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後4時から可能で、チェックアウトは午前10時までです。 客室は全室禁煙です。 また、無料Wi-Fiは本館ロビーでのみ提供され、駐車可能です。 宿泊客は1部屋あたり1台の無料駐車特典を受けることができます。 別館は最大4名まで、別館の洋室は最大2名まで、別館のデラックスは最大4名まで、バンガローは最大6名まで可能で、追加人数当たり20,000ウォンの費用がかかります。 調理はバンガローで可能で、客室内に炊事道具や食器類が備えられています。 朝食は1階のレストランで提供され、6時30分から9時まで営業しています。 朝食は1人当たり13,000ウォンで当日現地にてお支払いいただけます。 当客室価格は税金とサービス料が含まれた価格であり、ホテルの事情により変更になる場合があります。 未成年者は保護者同伴なしでは利用できず、入室および利用案内は与えられた時間帯によって行われます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは午後4時から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは午前10時までです。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、客室は全室禁煙です。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiはどこで利用できますか？",
            "answer": "無料Wi-Fiは本館ロビーでのみ利用できます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場があります。宿泊客は1部屋あたり1台の無料駐車特典を受けることができます。"
        },
        {
            "question": "別館の最大収容人数は何名ですか？",
            "answer": "別館の最大収容人数は4名までです。"
        },
        {
            "question": "バンガローの最大収容人数は何名ですか？",
            "answer": "バンガローの最大収容人数は6名までです。追加人数については1人当たり20,000ウォンの費用がかかります。"
        },
        {
            "question": "朝食は何時から何時まで提供されますか？",
            "answer": "朝食は1階のレストランで6時30分から9時まで提供されます。"
        },
        {
            "question": "朝食の料金はいくらですか？",
            "answer": "朝食の料金は1人当たり13,000ウォンです。当日現地にてお支払いいただけます。"
        },
        {
            "question": "客室の価格には税金とサービス料が含まれていますか？",
            "answer": "はい、客室の価格には税金とサービス料が含まれています。"
        },
        {
            "question": "未成年者は利用できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは利用できません。入室および利用案内は与えられた時間帯によって行われます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 291,
        "QA": 372
    }
}